LONGDIVE - Без конечностей
 
PRODUCTION: MAZE MIND
MIXED/ART: WHYLENT 
GENRE: RAP 
YEAR: 2018 
 
DOWNLOAD: 
https://yadi.sk/d/K8sdAmoW3UFZHp Я. Еще. Жив. 🔪💀🌖 LONGDIVE - WITHEREDTREE
 
PRODUCTION: WHYLENT
MIXED/ART: WHYLENT 
GENRE: TRILL 
YEAR: 2017

DOWNLOAD:
https://yadi.sk/d/Q_u4L_6F3J75VJ LONGDIVE – SEAM (prod by MAZE MIND) 
 
PRODUCTION: MAZE MIND 
MIXED/ART: WHYLENT/INIMO
YEAR: 2017

LYRICS:

Если метишь в окна - нам бы там подышать… 
Режет без ножа и неловко, не дави теперь по линии шва. 
Есть порода людей, что когда удобно им, становятся милее чем май. 
Стоит оступиться, и ты сразу станешь целью, там и видимый край. 
 
Ненависть оскалится не с зеркала. 
Прошлое останется болотом, не примеркой ламп. 
Те, что осветили что-то больше. Только плен – баланс. 
Если груз тебе упал, то чаша вниз, туда где грязь. 
 
И даже та, что под зонтом спаслась, 
Может посмотреть через минуту как на сорт осла. 
Стена – подпорка, только схавает как рыбу снасть. 
Вокруг тебя сила. Ахиллесова пята нашлась. 
 
И, там будет сто шагов назад. 
Кома этой комнаты раздумает тебя спасать. 
И в окне темно и ты посмотришь в него искоса. 
Поднимется визг досад. И кто там без страха риска сам? 
 
И нет жалости даже к себе. 
Что за деструктив? Ведь ты же дал обет. 
Планы — это очень субъективно ведь. 
Ты стоишь у лужи и всё ищешь в ней парад комет… 
 
Один выдох… {Ты стоишь у лужи и всё ищешь в ней парад комет…} 
Безболезненно. 
В этих глыбах. {Ты стоишь у лужи и всё ищешь в ней парад комет…} 
Ты останешься навечно, оступившись опрометчиво. LONGDIVE – Белый Тюльпан 
 
PRODUCTION: INIMO 
MIXED/ART: WHYLENT 
GENRE: CLOUD 
YEAR: 2017
 
DOWNLOAD: 
https://yadi.sk/d/xp1alri93BTHMw 
 
FOLLOW: 
https://twitter.com/longdive 
https://vk.com/longdive 
https://www.instagram.com/longdive/ LONGDIVE – ENTRAILS
 
PRODUCTION: WHYLENT 
MIXED/ART: WHYLENT 
GENRE: CLOUD 
YEAR: 2016 
 
DOWNLOAD:
https://yadi.sk/d/2K0ZzE2RvPLW9
 
FOLLOW: 
https://twitter.com/longdive 
https://vk.com/longdive 
https://www.instagram.com/longdive/   Стало вдруг любопытно. 
Кто откуда? (страна/город) 
Что слушаете? (любимые артисты/группы) LONGDIVE – SBERBANK 
 
VOICE/LYRICS: ГLЮК/MMORTALL 
PRODUCTION: WHYLENT 
MIXED/ART: WHYLENT 
GENRE: CLOUD 
YEAR: 2016 
 
DOWNLOAD 
https://yadi.sk/d/z2AACN2et88Mk 
 
FOLLOW: 
https://twitter.com/longdive 
https://vk.com/longdive 
https://www.instagram.com/longdive/   LONGDIVE - DEADSEA 
 
VOICE/LYRICS: INIMO/ГLЮК/MMORTALL
PRODUCTION: WHYLENT/INIMO/MAZE MIND 
MIXED/ART: WHYLENT 
GENRE: CLOUD 
YEAR: 2016 
 
DOWNLOAD 
https://yadi.sk/d/kvKSpBQNsgytA

FOLLOW: 
https://twitter.com/longdive 
https://vk.com/longdive 
https://www.instagram.com/longdive/ 
 
#LONGDIVE #DEADSEA #INIMO #ГLЮК #MAZEMIND #WHYLENT #CLOUD LONGDIVE - BLOODSHED 
 
VOICE/LYRICS: INIMO/ГLЮК 
PRODUCTION: MAZE MIND 
MIXED/ART: WHYLENT 
GENRE: CLOUD 
YEAR: 2016 
 
DOWNLOAD 
https://yadi.sk/d/unPISY0VsTGjQ 
 
FOLLOW: 
https://twitter.com/longdive 
https://vk.com/longdive 
https://www.instagram.com/longdive/ 
 
#LONGDIVE #INIMO #ГLЮК #MAZEMIND #WHYLENT #DEADSEA #CLOUD 802
[club22866452|Саша Юноу] 
[club43226506|Inimo] 
Prod. by [club107404256|l y n c h o b i t e] 

https://yadi.sk/d/nkFxsuzqmQXKN Inimo - Последний человек (mixtape) #Inimo #Mnogoznaal #R15 #Hot #remixes

Inimo - R15 (of Mnogoznaal)

https://yadi.sk/d/7f6ip-TziVuUb #Inimo #indietrap #silence
https://yadi.sk/d/fWfWrGGXiRUP6 #Inimo #Ладони #indiemusic #indietrap #indiehiphop

Inimo - Ладони (2015)

Музыка/текст/звук: Inimo Inimo - Селена

#chilltrap #indietrap #Inimo   